{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산오송펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際は、基準人数の料金として計算されます。 追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 もし基準人数以外の追加人数がいる場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能なペンション以外の場所ではペットと一緒にできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、まず予約された予約が優先され、ペンションはそれに一切責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンション以外の場所ではペットと一緒にできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。二重予約が発生した場合は、まず予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 409
    }
}